鬼佬唔戴口罩既理據有無學術支持？

如題
睇facebook外國新聞comment成日見到鬼佬講到口罩無撚用咁，好多理由，話咩呼氣會有濕氣令口罩無用等等，跟住又有D專家係新聞話研究證明口罩無用
到底果D研究成唔成立？連登有無呢方面專家解答吓
附上一則time既新聞

我相信鬼佬。
只係香港個個戴口罩，為免比人話，先戴，每個起碼戴2日。

咁醫生戴來做咩？

無啊

自身抵抗力夠！